[純學術討論]召集所有醫護化學人士 點可以處理催淚彈既傷

唔知有無人出過 post
好多兄弟都中哂班狗既仆街過期彈，但係好似仲未有D 好好既方法處理催淚彈既傷
不如大家一齊做多啲literature research 等大家中招之後都可以自救下
係pubmed 搵到篇用 Diphoterine solution 做decontamination 減輕對皮膚同眼既影響
好似中之前噴定 都有用
不過得sample size 好L 細 ()
不過唔知邊到有得買
google 有個台灣網有講

Pish 有fd個fd 去完中環中左疴到依家重疴緊
有咩辦法